提提大家，蘋果需要大家課金

否則唔駛拉唔駛鎖，本身都蝕到就黎執

課金反映港人支持新聞自由

收皮